曾志豪 港府利用法例阻查訪，港戰地記者升級特技人； 《頭條新聞》成歷史？ 蔡玉玲被捕第四權不再； 港形勢

HONG KONG

曾志豪：(中文字幕）
港府利用法例阻查訪，港戰地記者升級特技人；
《頭條新聞》成歷史？
蔡玉玲被捕第四權不再；
港形勢嚴峻無心創作，香港似鐵達尼號？
中共滲透世界無安全地｜
2020年11月6日｜
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
132K subscribers

香港大紀元邁向20年，參加【和你寫生日卡】💌贊助活動：

#曾志豪 香港傳媒人，香港電台節目主持，於電視節目《#頭條新聞》中飾演小豪子一角，與吳志森飾的太后一同諷刺時弊，廣為港人所共悉。

訪談要點：
00:00 一、《頭條新聞》成歷史？#蔡玉玲 被捕第四權不再
05:40 二、港府利用法例阻查訪，港戰地記者升級成特技人
10:40 三、傳媒報導空間再收窄，同事行家為信念留守
15:59 四、港形勢嚴峻無心創作，香港為何似鐵達尼號？
24:58 五、中共滲透世界無安全地，最愛港人對自由之渴求
29:15 六、懷念香港電影自由奔放，回憶黃金時代精彩亮點

訪問日期：2020年11月6日
記者：梁珍
攝影：Ivan
製作人：LN